---
title: "Access Denied!"
date: "2005-02-05T08:54:00+07:00"
---

**SIAL!!**

kenapa yah.. kenapa [web komunitas](http://malam.kaomifuxi.com) jadi kek
gitu… apa gw salah setting yah? padahal dah sama persis settingannya
sama web [ujicoba](http://v.1.malam.or.id).

sama persis malah, tapi koq… **Access Denied!**
